面上祛斑方法

細個唔聽呀媽話冇用防曬已經有雀班
而家越大越多同深色 就算用左防曬都係唔夠
再加上青春期既陳年暗瘡印
想求 面上祛斑方法 有咩護膚品有效
有諗過做激光 但唔知邊度好 求介紹

我都想知

首先唔好再有新雀斑，慢慢處理舊有的
防曬要用得適當，就算產品度數幾高都要三至四小時補加，如果太多面油丶汗就2-3小時補加
外出加帽或擔遮

內服美白產品，每天再用美白精華
美白面膜功效大致分兩種
一 美白去斑
二 當日曬黑當日敷，壓制黑色素增長

激光係最快有效去斑方法，做後都要做防曬